8月5號 黃大仙區集會 知去邊啦？

唔去黃大仙廣場喇，知去邊啦？

禍必及妻兒
掉炸彈 掉玻璃樽 掉水彈 打市民

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

塞撚埋條龍翔道幫大家罷工

一定罷完圍佢老母

正

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場

龍翔道好多巴士線同跨境車。

龍翔道????